<resources>
    <string name="app_name">AstonTask01</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="name">Название</string>
    <string name="country">Страна</string>
    <string name="genre">Жанр</string>
    <string name="back">К списку музыкальных групп</string>
    <string name="musicGroup">Музыкальные группы</string>
    <string name="Metallica">Metallica — группа, исполняющая музыку в стилях трэш-метал, хеви-метал, дум-метал, образованная в 1981 году.
        Metallica оказала большое влияние на развитие метала и входит в «большую 4-ку трэш-метала»(наряду с такими группами как Megadeth, Slayer и Anthrax).
    </string>
    <string name="AvengedSevenfold">Avenged Sevenfold (с англ. «Отомщённый семикратно») — американская метал-группа из Хантингтон-Бич, образованная в 1999 году.
        На сегодняшний день Avenged Sevenfold выпустили семь студийных альбомов, один концертный альбом и двадцать пять синглов.
        Суммарные продажи превышают 10 миллионов экземпляров по всему миру. Сама группа получила много положительных отзывов за свой успех во всем мире и была провозглашена одним из лидеров и ключевых групп новой волны американского хэви-метала.
    </string>
    <string name="Rammstein">
        Rammstein — метал-группа, образованная в январе 1994 года в Берлине.
        Музыкальный стиль группы относится к жанру индастриал-метала.
        Основные черты творчества группы: специфический ритм, в котором выдержана большая часть композиций, и эпатирующие тексты песен.
        Особую известность группе принесли сценические выступления, часто сопровождаемые использованием пиротехники, получившие признание в музыкальной среде. Состав группы ни разу не менялся.
    </string>
    <string name="ChildrenOfBodom">
        Children of Bodom (англ.) («Дети озера Бодом») — финская англоязычная группа из города Эспоо, исполнявшая музыку в стиле мелодик-дэт-метал с элементами различных других направлений метала.
        В Финляндии было продано более 200 тысяч копий их пластинок.
        Основателем, лидером и основным композитором Children of Bodom был гитарист и вокалист Алекси Лайхо.
    </string>
</resources>